{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024559",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "매화횟집"
    },
    "text": "営業時間は月曜日から日曜日まで12:00~22:00です。 珍島ターミナルから神秘の海道方向に進み、王峠を登る前に前進工業社の建物に位置しています。 メニューとしてはウナギ1kg(3人基準)が68,000ウォンで、ウナギ1.5kg(4人基準)は102,000ウォンです。 マグロAコースは50,000ウォンで、Bコースは70,000ウォンです。 鰻1kgの包装は55,000ウォンで、マグロAコースは50,000ウォン、マグロBコースは70,000ウォンです。 活魚の刺身は1人当たり40,000ウォンで、鰻包装1kgは52,000ウォン、デハ焼きは40,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から日曜日まで12:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "珍島ターミナルから神秘の海道方向に進み、王峠を登る前に前進工業社の建物に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウナギのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ウナギのメニューにはウナギ1kg(3人基準)が68,000ウォンで、ウナギ1.5kg(4人基準)は102,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マグロのコースメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "マグロのコースメニューにはAコースが50,000ウォンで、Bコースが70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鰻の包装はいくらですか？",
            "answer": "鰻の包装は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "活魚の刺身はいくらですか？",
            "answer": "活魚の刺身は1人当たり40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マグロAコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "マグロAコースは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マグロBコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "マグロBコースは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鰻包装1kgの価格はいくらですか？",
            "answer": "鰻包装1kgの価格は52,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デハ焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "デハ焼きの価格は40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 349
    }
}